[預告] 笑恥: 確診人數高企因佐教市民不合作, 封區前離開將病毒散播

笑恥見禁晚市堂食冇效，又屌過市民抗疫疲勞，惟有整d新野出來怪市民

咁大膽即係話緊最初果D 武漢市民啦

不合作？咁住個度嘅人違反你限聚，口罩令嘅檢控數字呢？咁唔合作你地冇執法則係執法部門不力啦，如果冇數字，則係政府鳩噏抗疫工作不力

港共暴政點解班村民要合作？
個政府佢地選出嚟？

地下組織已經接走晒你慢慢封，睇上到200宗啦